[813 3:35am]請問依家機場咩環境?

1:00 pm繼續be water和你飛??

寧可輸給極權 絕不自我放棄！

一日場仗未打完，都唔可以認命！
所有想自殺想放棄既人聽住，同我地堅持下去！
依家未係心灰既時候，
如果場革命係因為放棄而輸
仲點對得住過世義士及被捕義士！
仲邊有面目做人！
同我地打埋場仗佢！

（幫推及傳遞訊息，一個手足不能少）

超撚和平
有人開組討論
有人訓
完

為你輕輕推

明天繼續

Is it possible to get in the departure hall with a fake air ticket?

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下